[IQ題] 咩動物最虛偽？

3頁內估中我剃晒啲腳毛去

蟻, 平時收收埋埋，但又可以嬲成象

變色龍

蟹
因為扮哂蟹

猩猩
假惺惺

女人

樓主 因為扮豬食老虎

人

錯

老虎 因為Tiger

狼振英

蛇
因為蛇麻嚕 沙假

港豬

你地啲答案唔夠爛gag feel

豬 因為扮豬食老虎

偽猿

答案係猿

人類

羊
披住狼皮既羊

守宮偽

狗 因為裝假狗

馬
因為馬飾真

貓

秒

呢個答案 百分

爛牛

樓主答案好唔過呢個等比狗屌

都話你地啲答案唔夠爛gag feel

無幽默感嘅人都答唔到呢題

agger

推

羊
因為你話咩動物

人
因為藝人 偽人

呢位巴打好重負能量咁喎
不過我個答案係風趣型，係正能量個邊

秒 （蟻多起上黎真係嬲死象）

就算個答案中都要解釋岩先得
嘿嘿

開估啦

佢大學生黎, 我地普通人係唔明佢諗咩

馬飾真都唔岩，我有預感個答案會好on9

Humans

過百分